{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7873&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천애견노아스펜션"
    },
    "text": "当ペンションは北漢江の近くに位置しているので、ペットと一緒に遊びに来るのに良いです。 周辺には南怡島、エリシアン江村スキー場、ジェイドガーデンなどの観光地があり、便利に遊びに行くことができます。 ペンション内では未成年者保護のため同伴なしの入室は不可であり、夜11時以降はバーベキュー及び騒ぎを禁止し、プールの利用は制限されます。 客室内では喫煙や肉や焼き魚はご遠慮ください。 ペンション内ではジャズユーマートで1回当たり3万ウォン以上の買い物をした後、カウンターでピックアップを要請することもできます。 ペットのためのファットドライルームとは別に運営されているプールもご利用いただけます。 プールは夏季に運営され、ペット専用プールもございます。 バーベキュー施設もあり、2人用は5,000ウォン、4人用は2万ウォンで現場でお支払いください。 未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できず、客室内では火災危険物質も使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは北漢江の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、エリシアン江村スキー場、ジェイドガーデンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での利用規約はありますか？",
            "answer": "ペンション内では未成年者保護のため同伴なしの入室は不可であり、夜11時以降はバーベキュー及び騒ぎを禁止し、プールの利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのルールはありますか？",
            "answer": "客室内では喫煙や肉や焼き魚はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ジャズユーマートでの買い物後、ピックアップはできますか？",
            "answer": "ジャズユーマートで1回当たり3万ウォン以上の買い物をした後、カウンターでピックアップを要請することもできます。"
        },
        {
            "question": "ペット用のプールがありますか？",
            "answer": "ペンション内ではファットドライルームとは別に運営されているペット専用プールもご利用いただけます。プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2人用が5,000ウォン、4人用が2万ウォンで現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、利用できるルールはありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしではペンションの利用はできず、客室内では火災危険物質も使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 446
    }
}